黎啦OO十周年,真正洛克昂~!!!!!!!

起雞皮打冷震

條片6月29號，但奇怪唔多覺係fb見人討論

Lockon

用傻子那條命換lockon?

這樣的世界你滿足了嗎

唔好搞咁多野啦 都完左十年 唔好爛多套好似孤兒咁

嘔返盒燒味飯都睇角色黎嘔啊...

哈姆太郎都算

lock on(大佬)夾硬嘔燒味飯就真係...

我情願日昇唔好搞咁多00

拿拿臨去搞WING FT OVA好過

搞乜鬼

似都係Els化，利用外星人身體
令死去既人復活

00十週年新劇場版定第三季？

今年有得睇？

但諗真啲
剎那變左els
天人啲成員都變哂老 仲可以搞乜呢

天上老人院

帶新隊員 下一代cb

怕做到爛 咁你咪唔好睇囉

人都死左十年 而加先拎返出黎
Btw 有冇人知條片係咩場合公開

究竟睇緊咩.....

唔記得3月定4月00 10週年Event

入嚟諗住有新消息
點知成班Old News

仲要段片好似譯錯哂

4月係官方出咗付費播放有人錄所以有源
早幾日又響電視台播（我有錄到），8月尾會正式出碟
利申：有去睇現場

明明個陣都算多人討論
綜合返幾個月前10週年Event嘅消息
公佈新機設
Exia Repair 4
Dynames Repair 3

公佈新人設
拉迪茜亞 艾迪 (有提子DNA, 記憶嘅復制變革體)
哈姆太郎 (冇死加入咗天人, 部分身體同ELS融合)

聲優演出幾段劇場版後嘅小故事
都幾正幾好笑

公佈2019高達00舞台劇化
故事劇情演員未知

Event最後有播到彩蛋
就係樓主個段剎那同Lockon
不過段片啲英文錯到離譜
剎那係話佢自己唔可以係Lockon死後嘅世界存在
所以請求Lockon係個邊代佢生存落去

只係早幾日kids station同animax播
4月活動當日嘅夜晚已經有日場嘅網上付費播放
大陸有人錄咗傳哂出去所以唔係咩新料

Event完咗之後水島有係Twitter講咗幾句
話佢的確有打算做續作
想要原班人馬一齊做
但佢自己工作排到好密
唔會係近期做到續作

而且一切要睇SUNRISE頭

即係要等SUNRISE點頭批准先搞得
我覺得起碼要15週年

屌你老媽內容出左好耐樓主係邊個次元反黎